Shiseido 個IT 搞個family sales 都一pat 屎咁

話你呀ernest tsien同michael lee , 生意巳經唔好， 仲要坐喺度呃飯食， 成朝都訂唔倒野， forward哂比親朋戚友

而家不停收電話話入唔倒

前文後理乜都無，做乜鳩？

jm7

好想知買到果啲人係咪借咗nasa電腦？
仲難過搶iphone
而家又話排隊
都唔知係咪真係有排到

明明 shiseido 就係之前大家口講 boycotts Mulan
依家少少優惠就狗衝去支持

其實shieseido做過咩？淨係記得L’Oréal

咪請左劉亦菲做代言人

Loreal ， Shiseido 狗也不屌。

黃色批鬥圈呀， shiseido 唔夠黃， 而家只你有一個洗廁所嘅staff 係藍你都仆街

依家朝早6點都仲係入唔到，係咪真係咁多人？

我凌晨4點幾入都入唔到

聽聞唔會再比街外訂， 轉返填表，其實點解呢啲IT 仲未比人炒？

我比親戚串到暈😑

大陸分公司請， 香港公司硬食， 仲要比黃圈批鬥， 真係仲慘過香港人🤣🤣🤣

不過是但啦， 關我q事

缺貨！？入都入唔到，點樣可以買到缺貨

咁係咪要搵返個friend幫我買。。。

有冇人知係味有條新link買呀？